唸到一條輿論戰文宣新招，尋找高手實踐！！！

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

再推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

再推一下